Neste documento são especificados os requisitos funcionais e não funcionais sistema  de  gestão  de  projetos  de financiamento. A especificação está estruturada sob a forma de um modelo de casos de utilização, complementada por  uma  especificação  suplementar  onde  se  encontram  descritos  requisitos  relevantes  não  contemplados nos casos de utilização identificados.

\section{Âmbito}
No contexto da unidade curricular \Cadeira , do \Curso do  \Departamento  do \Instituto, o "\Documento" surge no âmbito do segundo trabalho prático. 

\section{Organização do Documento}
O documento está organizado da seguinte forma: 
\begin{itemize}

	\item Capitulo \ref{chap:Introduction}: Introdução 
	\item Capitulo \ref{chap:objectives}: Objetivos
	\item Capitulo \ref{chap:analisys}: Análise do problema
	\item Capitulo \ref{chap:development}: Desenvolvimento da Aplicação
	\item Capitulo \ref{chap:conclusion}: Conclusão
\end{itemize}
 